明日大愚係香港底線

乜乜乜係香港底線呢啲咁既口號成日都見，但每次都係比人踩完線之後又搬多條再低啲既底線出嚟。
條條都係底線，然後比人踩完又乜反抗都冇，香港人根本就冇底線
成日諗住中共遲早有報應？香港比人滅咗嗰陣都未必到佢呀，報應。
香港人依家就係報應嘞，比人又打唔掙扎，真係比人打死都抵。攬炒啦香港人。

話雖然係咁講，但其實我都乜都做唔到。口話想反抗，但香港人返工都返到乜都唔想做啦，話唔定真係要失業潮先會選擇抗爭(前題係香港人唔選擇自殺

執笠清貨 最後一日
但日日都係最後一日

係囉 等到地主加租加到自己賣身跳樓都唔掂咪摺埋囉

因為佢有反應

逃犯條例修訂
中國有權捉哂所有香港抗爭者

其實點都死，一係比人人格抹殺，一係比人自殺

人人都知 但係乜都做唔到 早走早著

我見到屋企兩老已經覺得冇得救，今日我老母仲大大聲聲話中國同古中國唔同既話，佢就係漢人而我就係南蠻喎。 我呀婆同我呀爺兩邊都係本地人後代，我都唔明白點生得佢哋兩個奶共仔出嚟。

明日大愚唔起
班藍領冇工開
個個地盤佬今次開心囉
日日有鐵扎
日日有板釘
佢地理撚得你起咩尻
最緊要有錢收
啲白海豚死撚曬關香港人地撚事咩
反正遲早都會死
呢家死起碼死係香港人手中

真係笑撚死
我都係時候要做地盤真漢子
一個明日大愚
夠扎到我退休